(求救) 一個識左好年嘅男仔fd約咗我今晚落Gay吧

我同佢識咗好多年，當正佢係兄弟咁，我見佢今朝同我講嘢個樣緊緊張張，怕怕醜醜咁，話想今晚約我去酒吧，有嘢收埋左好耐想同我講，點知我一check佢比我嗰間Bar嘅地址係間gay吧黎，呢家完全唔知點算，好迷惘，救命吖

記得帶套

諗定直落邊間酒店先都得喇你

人一世物一世咪試下囉

冇壞嘅

唔想同男仔呀，屌

套 凡士林

醉愛大撚頭

搵啲野塞著自己個屎眼先

有咩所謂，咪當見識下，冇人逼到你

記得買朱古力

去新金沙

*

...

O

同佢講個間Gay bar黎
你唔岩不如轉場

但我當佢係兄弟炸，唔想係咁嘅關係

可能純粹想出櫃
話你知
叫你支持吓佢姐

銅鑼灣果間

我唔敢諗呀

完事食番d 事後煙 醒醒佢 (記得享受呢個第一次!!)

唔駛諗咁多
比佢插到你射就得

互射喂飽大家

22樓 ？